想學爵士鼓 一對一 大家有咩推薦

如題 淨係唔要港島區

可以搵啲大琴行學下先
因為相對黎講平啲
覺得有興趣想玩落去嘅就出去搵人教
通常有自己私人band房個啲會教得好啲...我覺得
因為佢會有兩套鼓擺喺到上堂 你可以跟到佢
至於點樣搵嘅話就係上youtube睇下啲人嘅drum cover先
好多片下面都會留左佢地嘅contact
你覺得佢打得好嘅話先跟
一般黎講$900-$1100/4堂 每堂一小時差唔多

想打流行曲，要幾耐先得？

你留TG俾我
我介紹我師傅俾你
但前提係認真想學而唔係貪新鮮
玩玩下就無謂

睇你想邊啲流行曲 同埋你想打到成首歌嘅幾多細節位(e.g. Ghost note etc)
最簡單嘅話學兩三個月都得
可能係我渣先要兩三個月

入樽主題曲呢？

我學左4個月左右 都係團體堂 因為我朋友唔學喇 所以想搵一對一繼續學 之前都上網睇左d唔同既studio 都唔係好特別分到好定唔好

多謝巴打 同你了解一下先

我學左4個月 先勉強打左仲會甩beat 本身手腳唔協調

無辦法嘅係要試一試堂嘅，好難齋憑佢嘅website知道課堂嘅質素。
一般黎講，我覺得一堂60%以上嘅時間應該用黎學基本功，好似stroking 之類。剩低40%就係用黎學打歌，通常係考試歌或者流行曲，而個個導師揀嘅歌應該要同你前面學嘅基本功有些少關係。
如果覺得唔對路就要拿拿臨走，當年細個唔識分又唔敢唔跟落去，跟左個唔好嘅差唔多兩年，進步得好慢。

所以我都想試下堂 巴打有無推薦 我覺得睇好難睇到 最好都係試下 想試d大家上過覺得唔錯既

推

Wilfred Ho

多謝巴打 睇下先

Drummers ark

Thx 巴打

原來可以好似補習咁配對 呢個網幾好喎 試下先

清concept一定係細威

兩套鼓 動作幫你執正 愈早跟行少好多冤枉路

巴打跟佢學過？我睇下先

Wilfred ho啦